{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016110",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "근덕이삼척꽈배기 본점"
    },
    "text": "江原特別自治道 三陟市近徳面三陟路36571階のクンドクイサムチョククァベギ本店は年中無休で運営されています。 メニューにはもち米クァベギ6個は4,000ウォン、もち米クァベギ9個は6,000ウォン、もち米クァベギ15個は10,000ウォン、ホットドッグは2,000ウォン、チーズホットドッグは2,000ウォン、ゆずドーナツは1,500ウォン、種子つぶあんドーナツは1,500ウォン、つぶあんドーナツは1,000ウォン、小豆ドングリ1,000ウォン、もち米ドングリ5つは4,000ウォン、モッツァレラチーズボールは1,000ウォン、クリームチーズボールは1,000ウォン、野菜コロッケは1,500ウォン、キムチゴロケは1,500ウォン、クリームチーズコロッケは1,500ウォン、小豆クリームチーズコロッケは1,500ウォン、ゆずコロッケは1,500ウォン、単品メニュー（クァベギ2、小豆ドーナツ2、ドングリ2）は5,000ウォン、コンボセット（ホットドッグX）は12,000ウォン、プレミアムコンボセット（ホットドッグO）は15,000ウォン、アメリカーノICEは2,000ウォン、アメリカーノHOTは2,000ウォン、レモンエイドは3,000ウォン、チョンポドエイドは3,000ウォン、グレープフルーツエイドは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟市近徳面三陟路36571階のクンドクイサムチョククァベギ本店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "クンドクイサムチョククァベギ本店は年中無休で営業しており、営業時間は特に設定されていません。"
        },
        {
            "question": "クンドクイサムチョククァベギ本店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "クンドクイサムチョククァベギ本店のメニューにはもち米クァベギ、ホットドッグ、ドーナツ、ドングリ、チーズボール、コロッケ、アメリカーノ、エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "もち米クァベギの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米クァベギの値段は6個で4,000ウォン、9個で6,000ウォン、15個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットドッグの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "ドーナツの種類にはゆずドーナツ、種子つぶあんドーナツ、つぶあんドーナツがあり、それぞれの値段はゆずドーナツが1,500ウォン、種子つぶあんドーナツが1,500ウォン、つぶあんドーナツが1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドングリの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドングリの値段は1,000ウォン（5つ）です。"
        },
        {
            "question": "チーズボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズボールの値段はモッツァレラチーズボールが1,000ウォン、クリームチーズボールが1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コロッケの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "コロッケの種類には野菜コロッケ、キムチゴロケ、クリームチーズコロッケ、小豆クリームチーズコロッケ、ゆずコロッケがあり、それぞれの値段は野菜コロッケが1,500ウォン、キムチゴロケが1,500ウォン、クリームチーズコロッケが1,500ウォン、小豆クリームチーズコロッケが1,500ウォン、ゆずコロッケが1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンボセットとプレミアムコンボセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "コンボセットは12,000ウォン、プレミアムコンボセットは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "ドリンクの種類にはアメリカーノICE、アメリカーノHOT、レモンエイド、チョンポドエイド、グレープフルーツエイドがあり、それぞれの値段はアメリカーノICEが2,000ウォン、アメリカーノHOTが2,000ウォン、レモンエイドが3,000ウォン、チョンポドエイドが3,000ウォン、グレープフルーツエイドが3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 712
    }
}